[跪求] Sony 積分

有無巴絲會去sony買嘢吖？小弟想換呢條相機帶，但差萬一分，有無巴打可以幫下手？

咁岩既
我都係差萬七分咋

去epc同人收啦

有咩著數先

俾返兩三百蚊你

Peak design出面賣緊五舊幾一條 你老母比翻兩三百我托7？

仲要peak design x sony alpha
要人幫仲搵人笨柒

有21000幾分

萬七分可以換500蚊現金卷 條友真係發撚緊夢

擺明搵笨柒

我要萬一分咋喎 你俾足萬七分我 我咪俾500蚊你囉 jm9?

巴打 我拎你萬一分 你要我俾萬七分嘅錢
你真係發撚緊夢

咁撚威 咪撚跪求丫嘛

要人幫手仲諗住同人等價交換
無親無故做乜要嘥時間益你

咪撚教精條傻鳩啦

問左含sir未？
佢可能係索尼大股東

駛唔駛哥哥教你計數
500*11000/17000
二三百

不如咁啦我都係差萬七分咋嘛
你砌夠數換完我俾返四舊你咪得囉

我認真跪求 你就寸我先喎大佬

我點撚樣過11000分俾你呀 你撞壞咗個腦？